上唔到網！求救！！！

今朝都仲上到網，突然睇睇下facebook就load唔到，亂禁一輪又上到幾分鐘。本身連wifi都上唔到，跟住佢個解難，佢重新開機後就上到wifi，但都係連唔到區域網絡個個網 有無萬能既連登仔知道點算